港男一鋪清袋 下世唔娶內地女

男人，不再與強者畫上等號！近年男性被女性施虐的個案趨增，和諧之家去年推出針對有關問題提供輔導服務，至今年8月已處理58宗個案，當中七成個案涉及中港婚姻，自認是受虐者的港漢阿Mike（化名），在中港情緣中落得妻離、子散、公屋被奪的下場，他感慨地說：「如果畀我從頭再揀，絕對唔會返大陸娶老婆！」
記者：吳淑義

抵啦

廚房佬

照下塊鏡望下自己個死人樣貪你咩呀

你娶完返大陸住咪得

咁多人板比你睇都中伏

抵死, 唔抵可憐

中出即飛算
同支那八婆結婚都ON

只能講句：抵撚死

2012
人類總是

關我咩事？抵撚死

樂觀SIR

下世做港女啦仲做港男

我就回去 別再娶内地女
尤其明知假團聚會變做流淚

抵

番大陸娶有錢女都話 娶個咁既真係玩自己 就算係娶個有錢女你都要小心 以前識個大陸有錢女 好撚醜樣 但身邊D人都知佢中意我 真係灌酒你飲都做得出 而家諗番起 搞左佢真係唔駛有得番身 佢地為左目的係咩都做得出

抵撚死啦踩頭

細細個就已經知道娶大陸女人係唔好既事黎 點解仲一直有人中伏

按人口比例
下世? 下世好大機會做返中國人添呀

娶大陸女人唔係預左架咩？

見到呢班撚屌訓麥記我就好撚開心
社會大眾知道點解佢地搞到咁折墮就唔會可憐佢地

周圍中出大陸妹報復?